覺唔覺得而加連登好多人扮有錢人屌鳩窮人

真正有錢人根本唔會咁做

樓主算唔算自打嘴巴？

點解？

班人本身都可能住公屋

連登仔三要點
私樓, hku, 月入100k

我只覺得有人冇包皮扮有包皮